［新手求教］ 條tyre 中釘，請問應該點處理同要幾錢？

補胎100 幾十者

街邊補胎 放低50 5分鐘搞掂

1. 見到釘一定唔可以自己拆出黎，唔拆都仲唔會漏氣，拆左佢咪有位可以漏。渣去軚鋪俾cfu 睇，佢拆粒釘出黎之後見無漏氣會叫你走得。
2. 4個釘窿咁近，外補應該唔得，有可能要內補。內補都要等聽日軚鋪開門先得
3. 聽朝番黎睇條軚漏氣漏成點，睇下有無得用d portable 氣pump 打番滿佢再捱去軚鋪

清, 中釘最唔應該做嘅就係自己抆出嚟

無事ge
聽朝磨住地揸去軚舖或者拖去軚舖就得

即刻插返入去

手多

唔該咁多位Ching
我以為係有啲白色嘢就咁痴住左就掹咗出嚟
跟住先知係釘sosad

唔該Ching 聽日再視察